星期一開市好大機會跌過千點

大陸一定肚瀉式跌停市
港股跟跌之餘又要做國際提款機
好大機會過千點

唔會，我話嘅
頂盡258

千升
政策市gogogo

大陸市就跌9梗
但你諗清楚哩3日港股跌咗幾多先
所以跌極都有限度

利申 put咗

村口隻狗都識買熊啦, 咁易估咩
利申: 50000股7500

自己問心，過去貿易戰對經濟影響大定而家無人出街封城封關影響大就知個底係邊度

未必，唔好咁老定

呢三日個跌幅係已經比我預期中少
最少係未出現恐慌性拋售
我相信好大部份原因係等中國開市

本身送中攪左半年
經濟已經差到盡
一早講明過埋年後好多生意會頂唔順
依家係驚你死唔夠盡
整多個高/連登仔恨左好多年嘅沙士2.0畀你嘆

我就話會爆升一轉殺9晒啲熊先

起碼低過前底，25000以下。大家都明知會跌，點解要硬食？

送中單野唔係幾搞到大陸,呢次搞到正一正

#我們來講明天的重點，#2月3日中國股市開盤，#將用1兆2千億人民幣護盤，#防止金融系統性崩潰。

中國人民銀行：2月3日將開展1.2萬億元公開市場操作投放流動性

爲維護疫情防控特殊時期銀行體系流動性合理充裕和貨幣市場平穩運行，2020年2月3日中國人民銀行將開展1.2萬億元公開市場逆回購操作投放資金，確保流動性充足供應，銀行體系整體流動性比去年同期多9000億元

呢度個個都睇趺 咁聽日應該會

官方話會托市, 留名睇表演

好戇鳩
次次護盤都失敗收場
比你護到星期一，咁星期二三四五呢???

上面落佐order話唔比跌

因為點差都好 都係幾個月既事

巿場對於屬於一次性事件唔會跌得好深

〔財經頻道／綜合報導〕根據CNBC報導，中國國際貿易促進委員會近日在一份聲明中說，如果中國當地企業由於武漢肺炎病毒的爆發而無法履行其國際合同義務，中國將提供不可抗力證書（force majeure），讓這些中國企業可以合法毀約不用賠償，貿易商認為，此舉將重挫2月3日開盤後的國際商品市場，包括能源、原物料等行情，恐將因中國廠商拒絕履約而大跌。

中國貿促會指出，此舉是為了保護中國公司的利益，並幫助減輕其損失。中國企業在申請不可抗力證書時，需要提供的文件包括延誤證明，空運，陸運或海運取消，出口貨物銷售合同或協議以及海關申報單。

（不可抗力"force majeure"是法律術語，商業合約中的一項免責條款，一般解讀成一種人們不能預見、不可避免、不能克服的自然、社會現象客觀情況。自然現象包括但不限於天災人禍如地震、颱風、洪水和海嘯；社會現象則包括但不限於戰爭、市政工程建設和其它政府政策。）

中國是世界上最大的原油，鐵礦石和大豆進口國以及鋼鐵出口國。

湖北是中國主要鋼鐵樞紐，知名的武鋼就位於境內，湖北省的河港已經關閉，阻礙了鐵礦砂進口和鋼鐵出口，武漢疫情衝擊鐵礦石行情，春節前澳洲產的鐵礦砂每噸行情為95.5美元，春節後已跌至每噸 82.65美元，每噸下跌12.85美元，跌幅高達13.5%，官方如果再為中國企業出具不可抗力証明，恐會造成不履約情形大增，這些年前成交並在運送途中的鐵礦砂，未來難逃被降價拋售命運。

CNBC同時指出，中國的煉油廠準備在未來幾個月內削減原油進口量和產量。此舉也造成國際油價應聲暴跌。根據道瓊市場數據，一月份美國西德州原油跌幅達 15.6%，北海布崙特原油一月下跌近12%。

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

請大家幫手正評，避免沉底

咁要唔要走資

聽日會放d fake news 出黎話有解藥
上40000不是夢

好多風想夾熊

最近嗰隻熊都27900，你夾俾我睇吓

瀉完 反手夾260左右新熊

一開市就2秒沽爆佢老母臭閪

257,開市唔只啦

黑期都25700啦

想知大陸工廠仲開唔開

哂氣啦,
有邊日星期日會話星期一升

其實都已經吹左幾日話好快研判到疫苗

香港比外國當疫區 沙士都冇咁既待遇

成個經濟活動暫停, 個市先跌10%左右
認同短期好超賣, 但係唔代表見底

大陸有停板機制, 最多10%
不過會跌足五日

來吧！準備好了！

一個月內有藥 你話唔係自己放邊個信

258幾重要下

等國家隊聽日表演

249

有藥好無藥好, 係唔係P4搞出黎都好
就算研究到, 離量產仲有一段時間

如果係自己搞既 咪唔洗量產 晨早產左

月供驚閪

正股驚閪，遠牛驚閪

死攬住D貨有屁用 沽

往死裡沽

A股跌停1賠1

why not both

要升到28000 先有熊
千升gogogo

逢高加沽

真係傻 唔會有肚瀉式跌。。。
大陸都唔比你賣 跌乜鳩 跌多過20點就停市 你吹得佢漲咩。
計我話香港開市頂多跌300-400 重有可能升反上去

港股已先行跌左千點,仲跌乜鳩

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

256

一定唔會
即使大跌都只會300-400點

估個市升定跌, 就好似賭場買大細, 研究大細分佈表一樣咁專業

7點 美孚要人

咁又有啲唔同，依家個莊家開咗兩粒骰俾你睇，二粒2，超過90%係開細，你咁都買大就抵你死啦

先跌後升格,中央肯定用盡力定護盆,但只頂到一日

穿咗26,000下一站就喺24,000。

我最近隻牛都20000點 驚西

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

買熊市
認沽證

個個星期都話開市跌過千，有邊次係？

領導先走

已訓身PUT

點會呀，一早消化晒啦

屌 實會過二千點！ 跌到兩萬點啦！

兩萬點就差唔多

最多跌到26000左右

10號先開工
仲要好多員工都未必返到去
睇怕會影響到生產線

睇人仆街最開心

258大關？ 250大關？

承你貴言

100個月月線，243

呀爺可以停市 趺完今日聽日又升番
除左入市 我諗唔到任何輸既理由

識玩一定係話有疫苗測試緊

IG 257

窮L又贏

好大機會大反彈

又想燈

國家隊托埋呢個星期
然後陰跌到22000

大戶話升市
因為美國有藥 好消息

總結 你買跌 佢就升

一早跌咗啦跌得幾多

6882 hktv 藥股 7500

唔托市邊有得加沽

呢次教識我玩遠熊

特登買左包花生

我隻28660既熊0.166個陣，我都覺得好貴，好彩最後都買咗10手

咁實係未必嫁啦

聽日高100點當佢贏

剛起歩，仲未到低谷。諗吓大半個世界工廠停產，原材料無人要，商品價格插水，先死物流航運，波羅的海指數睇破 297 (12/2/2016) 歷史低位。
本地零售無眼睇，政府派錢都唔敢去使。
科網手機也不例外，揾鬼買新產品，有米都留過冬。
疫情若要頂到天氣回暖，咁二、三及四月都睇落，二萬點可能係底。

以前剩係買幾百點牛熊
上次肺炎打靶後
就貴少少都買遠d
起碼走得切 輸唔哂

最後都係果句，空倉保平安，錯倉輸清光

星期一大升一千

利伸 燈神

鑽石能量底26000

屌哪嗎，寧願救市不救命。

支那人爛命一條，最緊要個市升

岩呀
我吉倉睇聽日

我覺得開始反映同消化左件事
第二日跌少左
開始回

出完不可抗力證書爆炸都似

新年開市個日咪中左

暴力托市，期待

睇圖既話
已經到左個上升軌既底部
未必跌好多

最嚴重情況都未岀 今個星期先係高峰期

你又啱
利申:前買左小米新年call

新年前買左小米call

最少700點

係啦，或者低開再上
呢兩日冇咩特別唔同嘅消息

唔係講咗唔畀沽貨咩？

可以, 不過邊個沽邊個比人關心問候下姐

呢啲時勢關必問候事小
捉去做白老鼠試藥事大
逃出咗嗰班例外啦

聽日就係大奇跡日
無論暴升定暴跌都有堆人相約IFC見

沖呀牛牛

笑死

睇過

暴力救市

跌左萬幾點了

真係笑左

笑，升過千都得

邊個星期一？

1.2萬億去晒買熊?

Bin c

But now can short

本身都諗住跌撚硬
而家睇到咁都仲可以升
真係估唔撚到
係環境因素太複雜
定係諗錯左
睇唔透

所以走撚晒 割和青先

咁你留低啦
反正我睇唔透

跌2百幾點都唔多
所以實升爆

今星期唔跌住，下星期先

搞pat屎出黎
又唔比個巿跌, 可以頂得幾耐

有咩睇唔透
港股不嬲都係買大細

今日一萬億 聽日兩萬億
吊你老母射出黎架

大陸搞到咁。。。。一定有排跌

本身星期三至五都跌足1500點
仲點會冇啦啦再跌1000

bin c

出面經濟仲好好,點跌

升喎

升返少少入熊